【527】聽日返工都可以有野做幫手足？！

當然聽日出到去同手足一齊做野就最好 但因為各種原因要繼續返工 係咪就咩都唔做/做唔到？

其實仲有幾個角色可以做

1.哨兵
全民報哨 你嘅一次報哨分分鐘救到成team手足
返緊公司同返緊工都做得 得閒望落公司樓下睇下有無特別野

2.被查師
主要係因為班黑警鐘意亂SS人 所以就比d乾淨嘅人佢check 幫做野手足buy time 分散班守門狗注意

聽日預計大巴士站/黨鐵站(尤其係港島一帶)都會有黑警守 返工嗰班可以着black bloc/深色衫褲 博黑警注意同SS SS過程記得盡量合作地慢慢嚟 用班黑警多d時間

不過記得事前要執一執背囊同手機

3. 打twitter戰線
返緊工就最適合打twitter戰線

Step1: telegram揾@TwitterHelpBot
Step2: 打/task
Step3: 按 /task1做任務
Step4: 逐條click入link
Step5: 按retweet同like
Step6: 如此類推 完成task 1-3所有任務

注意番retweet with comment係推唔到原tweet 要留言就retweet完直接係tweet下面留

諗到再加 歡迎討論

推

萬事小心

Push

push

各位手足 加油
聽日就算要番工黎唔到
都會支持你地！

真，要返工嘅人做哨同被查師就最啱，
搭巴士經過咁多地方，坐上層再上埋橋簡直無撚敵

如果5.27失敗 有plan B

可能有人未有
各區報哨telegram group/channel list

Credit to

18區頻道群組 / 分區哨兵
(請廣傳，方便手足得到資訊和支援)
●●●●●●●●●●●●●●●●●
關於此 Group List

●●●●●●●●●●●●●●●●●
黃埔(頻道+公海)
@protectwhampoaaaa2
何文田
@homantin1111b
紅磡人紅磡事
@hunghompeople
紅磡、土瓜灣
@ReclaimHungTo
荔景
@laikinghk
荃灣、葵青(18區聯合)

荃灣、葵青 哨兵

荃民抗爭街坊資訊
@twinfochannel
石蔭、石籬、安蔭、梨木樹
@ShekLeiShekYamOnYamRealtimeinfo
深水埗
@shamshuipopo
深水埗-清泉
@sspo1
深水埗、油尖旺 / 獴能救港哨兵
@munglunsavehk
油尖旺(18區聯合)

旺角-上學討論區
@newmkgp
旺角公海
@mkchatroom
旺角人旺角事
@MKpeople
油尖旺
@newyautsimmong
油尖旺哨組
@YTM1G
油尖旺佐敦
@policeispopo2
●●●●●●●●●●●●●●●●●
黃大仙公海
@wts810
九龍城區、黃大仙區、觀塘區
@klsinglennonwall
黃大仙(18區聯合)

慈雲山
@tszwanshan
觀塘(18區聯合)

觀塘
@G1831
觀塘-資訊發佈
@cohesionkwuntong
藍田
@LTnews9
藍田-滙景花園、麗港城
@Laguna_Sceneway
九龍灣
@kowloonbay
牛頭角
@NgauTauKok2
將軍澳
@tko_84
@tko84
@tko999
●●●●●●●●●●●●●●●●●
青衣
@tsingyigroupchannel
屯門、元朗、天水圍(18區聯合)
@YL612612
大西北新聞資訊組
@greatnorthwest_info
天水連線
@tswconnection
天水圍公海
@tinshuiwaiyan
天水圍(巴打絲打)
@brothersisterhk_tinshuiwai
天水圍救人小隊
@tswsave
天水圍-哨兵
@tsw8907
天水圍國頻道
@republicoftsw
元朗人公海
@yuenlongsea
元朗牛哨兵
@yuenlongox
元朗特訓 (體能)
@ylstc
新屯天元自救民團
@tgttmyltsw
屯門牛公海
@tuenmuncowsea
屯門(巴打絲打)
@brothersisterhk_tuenmun
屯門安全哨兵
@TMSafeArma
大西北安全校巴
@tmsafecar
屯元天校巴-學生義載
@tytsb
屯元天-夾錢搭的士
@tytuber
屯元天-黨鐵情報
@NWemptyR
光復屯門
@TuenMunParkHC
屯門公園-衛生關注組
@TuenMunParkHCG
屯元天-文宣支援站
@DollarsInHK
大埔(18區聯合)

大埔哨兵及資訊站
@taipopicket
大埔(巴打絲打)
@Brothersisterhk_taipo
北區(頻道+公海)
@northstation
光復上水
@Assemble713
沙田哨兵
@STunionn
沙田、馬鞍山、大圍(巴打絲打)
@brothersisterhk_Sha_tin
沙田、大圍、城河東
@smrec
大圍、沙田、馬鞍山
@shatingp
馬鞍山
@mosdefenders
東涌(頻道+公海)
@tungchung
●●●●●●●●●●●●●●●●●

(續)

港島區公海連線

中環移動
@Central_5DN1L_HK
銅鑼灣
@CWBHK
@cwbnow
灣仔
@Wanchai
@Wanchai1212
港島東
@newislandeast
港島東-鷹眼
@easternhawkeye
太古
@freetaikoo
太古哨兵
@taikooronaldinho
柴灣、小西灣、杏花邨
@chaisiuhanginfo
筲箕灣
@shaukeiwan
●●●●●●●●●●●●●●●●●
港島西(頻道+公海)
@islandwest84
南區(18區聯合)

南區-哨兵
@southern_scout
南區-文宣組
@southernmansuenchannel
南區-校巴
@southernbus
●●●●●●●●●●●●●●●●●
［18區區議會］
中西區 @DC_central_western
東區 @DC_eastern
南區 @DC_southern
灣仔 @DC_wanchai
九龍城 @DC_kowlooncity
觀塘 @DC_kwuntong
深水埗 @DC_ssp
油尖旺 @DC_ytm
黃大仙 @DC_wts
離島 @DC_islands
葵青 @DC_kwaitsing
北區 @DC_north
西貢 @SaiKung_DistrictCouncillor
沙田 @DC_shatin
大埔 @DC_taipo
荃灣 @DC_tsuenwan
@TWDC_LineChannel
屯門 @DC_tuenmun
元朗 @DC_yuenlong
●●●●●●●●●●●●●●●●●

［527］仲諗緊出唔出嘅 入嚟我話你知點解聽日至少要走落街

幫推
被查師依個point幾好

幫手推吓